有冇人聽間濕鳩公司叫rainbow？

是咁的，訓訓下有條女打電話黎，把聲好似兒童節目主持咁，已經想cut 佢線

但奇怪在佢講得出我個名，話係我朋友用完佢地服務，覺得好好，所以介紹俾我(但係個個所謂『朋友』其實唔係咁熟)

佢係咁講塵蟎好撚危險乜乜乜，你張床好污糟之類(心諗：你又知？)，之後就話免費上門幫我洗床褥同冷氣，係咁push我俾個我時間佢，聽落都覺得鬼鬼地

大家知唔知間野搞咩，係咪amway個類直銷撚樣？？

Rainbow部機其實本身堅好用
鼻敏感既人好岩用
之前連登有個講層壓式推銷post都講過
外國原價係值既(好似港幣一萬到兩萬？)
但係聽講黎到香港用左層壓式推銷 抬高左個價

佢有得上門免費試用
巴打得閒可以叫佢上黎幫你吸下塵
不過之後唔買都要交幾個名同聯絡電話俾個sales

上次我呀媽叫人上黎吸
發現床下底原來有隻死曱甴
但真係太貴無買到 用dyson算

我最怕佢上到黎死唔肯走

水吸塵機，根本冇特別，而且好平，根本唔洗買rainbow

如果二萬蚊，我買dyson或者牧田唔好

有免費體驗一次
用完可以唔買

會上黎幫你吸+十分hardsell
定力夠未唔驚囉
最後要你比十個朋友名加電話佢，等佢可以繼續搵人sell

你就係咁比你朋友出賣嫁啦

dyson有水濾式？
水濾式，平平地三四千蚊都有，效果應該會同raindow差唔太多

咁你咪上左佢囉

買黎吸精

有個外國牌子好似叫kacher 聽人講幾好用 都係5 6000到

屋企之前就係用緊rainbow 但係壞左
除左呢個 仲有冇其他水濾式可以介紹比較下

我屋企用緊osim果部，又響人屋企試過rainbow，我覺得差唔多，不過osim平好多

Sorry，岩岩上網睇先知osim已經停左產...我自己都要小心d用

osim，點解唔買delonghi嗰啲